有無人記得 " 我收返葉國謙議員係狗既言論" 果段片?

如題 主席 我仍然覺得被侮辱

拍馬屁拍著馬春袋

秒回

永遠懷念呢d 對白

我正式宣佈葉國謙議員係冇拍馬屁拍著馬春袋